各位DSE同學，去揾平既課程讀呀

依家又有SSSDP
又有專業資助課程
明愛個啲又有平學費degree
唔好放棄治療再去報個啲5萬以上一年既野啦，特別係冇咩錢個啲呀，關loan唔係你地想像中咁易還架
有得報就去個啲啦

東大醫療

入硬東大

支持
成績吾好 13-17 又唔係想讀專科 根本邊間自資院校都冇分別

19-20分
Jupas A1 梗係揀東大、明專sssdp （唔好比人fake 去揀恆管丶八大水泡，乞食）
Ssssdp 基本上平過Ugc
識人2016 entry 明專nursing 今年交$299xx 學費
一出黎3皮人工

東華同明專nursing邊間較好

質素 明專>>東華
多人識同guarantee有人請 東華>>明專

質素：
twc 係行內個名真係臭晒 。twc 淨係教少少野就掉你出ward，成個yr 1好似淨係教摸骨。en 之前好似因為個名太差所以摺咗但而家又開返。
反而，明專d老師好多由poly cu 嚟，教得都幾有心，每次出ward前都會同學生做skills review，有啲額外抽放工時間review到八九點。聽聞之前有學生出Ward ，好到病人寫信比dean讚佢哋。之後設施，明專投左幾千萬起lab，設施好足，係全港最多高科技模擬病人嘅院校。

多人識guarantee 有人請：
你問出邊街外人同行內人 十個有九個都唔識明專。因為明專唔似東華行總理制有無限資源宣傳。反而，東華近年好進取，所以多人識
東華已經有幾界畢業生 2017 畢業生人工 nursing $29xxx
明愛第一屆畢業係2019 6月 所以係未知之數

好奇問一下連行內人冇人識咁讀黎有咩保障

Nursing 依行睇牌做人 唔太介意出生 因為以前d老sea food 都喺好cheap 個d nursing school 出黎

所以你讀明專 pass 哂三個試 有牌 interview ok
HA, ngo etc 會請你

但如果你唔諗住投身依行 以一個degree去看待 咁就認受性不高

4個月回本

醫管局認你有冇牌架姐 話知你邊到出黎咩

20分應該好難入到東大

多左好多人爭

能仁，入去輕輕鬆鬆考第一拎獎學金